[深水埗明哥]支持里程97 大型社區活動

長者大型燒烤活動

大家記得好人啲，送啲炭比明哥(淨係炭好啦)
資助下長者燒野食啦